\documentclass[prl,twocolumn]{revtex4}

\usepackage[utf8]{inputenc}				% encodage du fichier
\usepackage[T1]{fontenc}	

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts,bbm}	

\bibliographystyle{apsrev}

\begin{document}

%		                                                                              NOTATION BRAS et KETS
\newcommand{\bra}[1]{\big\langle #1 \big|}
\newcommand{\ket}[1]{\big| #1 \big\rangle}
\newcommand{\braket}[2]{\big\langle #1 \big| #2 \big\rangle}
\newcommand{\abs}[1]{\bigg| #1 \bigg |}


%\author{Jérémy Viau Trudel}
%\affiliation{D\'epartement de Chimie, Universit\'e Laval, Qu\'ebec,
%Qu\'ebec, Canada G1K 7P4}

\title{Moments dipolaires de l'oscillateur harmonique}

%\begin{abstract}
%Calcul des moments de transition de l'oscillateur harmonique
%\end{abstract}



\maketitle




\input{moment_oscillateur_harmonique}


\end{document}